
2009-07-26t15:04:00z
dunya
kıbrıs ru kesim  bir anket katıl yüz kktc cumhurbaşkan mehmet ali talat  kıbrıs ru yönetim lider dimitris hristofyas ara yürüt doğrudan müzakere çöz yaklaş görüş ru fileleftheros gazete bugün yayımla  gnora raı şirket tarafından güney kıbrıs genel yaş  üzeri kişi  anket sonuç göre rum gelecek ay kıbrıs sorun çöz bulun perspektif oldukça çekimser  herhangi bir çöz dönüşüm başkan  çık rum yüz  herhangi bir çöz rum taraf kabul ed  türki köken kktc vatandaş tüm ada ayrıl  rum yüz  ol doğrudan müzakere prosedür çöz yaklaş  yüz  bu prosedür olumlu  yaş açı incele yeni nesil  çok daha üretken yaş ol rum tünel uc ışık  parti görüş olumsuzhabere göre parti komünist seçmen iki  durum yüz çöz ulaş yüz  ulaş görüş avrupa parti euro ko seçmen ez çoğunluğ ana muhalefet demokratik seferber parti disi seçmen yüz  demokratik parti diko seçmen  yüz kanaat çöz konu tamamen olumsuz anket katıl yüz kıbrıs sorun  herhangi bir çöz ru taraf kabul ed  dönüşüm başkan öngör gerek görüş haber göre anket türki köken kktc vatandaş konu rum görüş geçmiş göre az   değişik  bu konu görüş çok daha yumuşak ol sonuc  rum yüz herhangi bir çöz türki köken belli bir oran ada kal kaçınılmaz ol görüş anket katıl yüz türki köken  çocuk gelen daha fark bak gerek  rum yüz  herhangi bir çöz kabul ed  türki köken kktc vatandaş tamam ada git gerek  ab üye konu  ru halk yüz tam üye değil imtiyaz ortak ver gerek görüş anket ab üye sürec engelle sıcak bak sonuc   hava  de liman güney kıbrıs uçak  gemi aç durum güney tepki ne  soru anket katıl yüz üye sürec  yüz üye sürec  ama bu yüküm yerine getir  yanıt  anket güney kıbrıs üye sürec veto ed mi soru  yüz evet yüz hayır yanıt  
